[Steam] 示威模擬器 RIOT: Civil Unrest特價25蚊咋

RIOT: Civil Unrest 帶你體驗世界唔同嘅抗爭，主線包括Indignados 西班牙反緊縮運動、Arab Spring 埃及阿拉伯之春、Keratea 希臘 同 NoTAV 意大利反高速鐵路示威，一共四大抗爭同十六個示威場面，另外仲有額外示威關卡俾大家玩

玩家可以扮演黑警或者示威者，善用策略驅散抗爭者，或者對抗成身裝備嘅黑警
激進嘅行動可能好快搞掂，但係和平啲嘅手段可以盡量減少公眾傷亡

我哋可以指示示威者者同記者，用群眾嘅力量勇武或者撤退等手段平息局勢，仲要掟石仔、雞尾酒、paper bomb 同媒體嘅力量發動攻勢

仲可以自己設計關卡，玩其他人嘅設計，同frd 對打等等

玩咗，出tear gas再亂棍打
好快散

有香港DLC就買

貼近現實

鸁咗先啦

有雨革map

呢隻game 好寫實

做黑警都唔一定贏， 因為開槍會輸民意

史上最低價

tui
係咪淨係得我永遠都係玩示威者果邊

試下玩黑警嗰邊
逆向思維

你啱 了解吓班畜生嘅心態

玩玩下變左藍絲